如果仆街林鄭同狗睇到入一入黎

人地寧願自殺跳樓抗議都無去襲擊你地班狗黎同歸於盡呀！點解要話我地係暴徒

佢地學生黎咋 學生應該要做咩呀？正常學生應該返學 放左學打下波溝下女 係因為政府

係你依個仆街特首無能 先會搞到連學生咁細個都要面對依d問題 屌你老母你自己都有仔女嫁 你既仔女就係寶 人地既仔女就係草 鬼唔望你2個仔比你係學校迫死